% !TeX spellcheck = ru_RU
\chapter*{Введение}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Введение}

Добрый день, дорогой читатель!

Данную книженцию я задумал, как сборник моих познаний в рентгенологии.
Многие из приемов, описанных в данной книге, являются выжимкой знаний, структурированной и отжатой до минимальной краткости. 
Постараюсь сюда вносить основные вопросы, которые мне встречаются во время моей работы. 
Так же все вопросы, задаваемые мне моими учениками и врачами будут включены в структуру.

Приятного чтения и времяпрепровождения. Надеюсь, оно принесет вам пользу.

Все отзывы и пожелания можно отправлять по адресу: .

Так же не откажусь от возможной помощи и внедрения статей и случаев из вашего опыта.
Направлять их можно по тому же адресу.